點解䟴腳代表冇禮貌

只係坐得耐
對腳想運動吓
等啲血液循環得好啲